喺一個真正民主自由嘅國家搞暴動，根本就係最戇鳩行為

連老鳳講邊個國家都唔知?

條友冇腦

佢講中國

撚狗好睇

中華民國?
嗰度叫台灣國呀

法國嗰啲只係一般示威，唔係暴動

你都可以撚埋一份嘅
老鳳有時突然多嘢做/打機唔得閒

呢個時候仲有心情打機...
你對唔對得住12個被送中既手足..係咪當左佢地CONDOM

果班係叛國賊。

呢個時候仲有心情睇美欺
屌你

我見到手足被送中既心情就同果陣既美斯一樣

Pin

老鳳問你啦
Red Virus又打唔打得?

好彩香港唔係真正民主。

英國都有喎
人地仲要24小時開法庭審人

無話得唔得,打咩機係你既自由

呢個時候仲有心情諗起美欺
食屎啦你